<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name ="allow_backup_button_label"> Cadangkan data saya </string>
	<string name ="allow_restore_button_label"> Pulihkan data saya </string>
	<string name ="backup_confirm_text"> "Cadangan lengkap semua data ke komputer desktop yang terhubung telah diminta. Apakah Anda ingin mengizinkan hal ini terjadi?
Jika Anda tidak meminta pencadangan sendiri, jangan izinkan operasi dilanjutkan. "</string>
	<string name ="backup_confirm_title"> Cadangan penuh </string>
	<string name ="backup_enc_password_optional"> Jika Anda ingin mengenkripsi data cadangan lengkap, masukkan sandi di bawah ini: </string>
	<string name ="backup_enc_password_required"> Karena perangkat Anda dienkripsi, Anda diharuskan untuk mengenkripsi cadangan Anda. Silakan masukkan sandi di bawah ini: </string>
	<string name ="backup_enc_password_text"> Harap masukkan sandi yang akan digunakan untuk mengenkripsi data cadangan lengkap. Jika ini dibiarkan kosong, kata sandi cadangan Anda saat ini akan digunakan: </string>
	<string name ="current_password_text"> Masukkan sandi cadangan Anda saat ini di bawah: </string>
	<string name ="deny_backup_button_label"> Jangan cadangkan </string>
	<string name ="deny_restore_button_label"> Jangan pulihkan </string>
	<string name ="device_encryption_backup_text"> Masukkan kata sandi enkripsi perangkat Anda di bawah. Ini juga akan digunakan untuk mengenkripsi arsip cadangan. </string>
	<string name ="device_encryption_restore_text"> Masukkan sandi enkripsi perangkat Anda di bawah ini. </string>
	<string name ="restore_confirm_text"> "Pemulihan penuh semua data dari komputer desktop yang terhubung telah diminta. Anda ingin mengizinkan ini terjadi?

Jika Anda sendiri tidak meminta pemulihan, jangan izinkan operasi dilanjutkan. Ini akan menggantikan data apa pun yang saat ini ada di perangkat! "</string>
	<string name ="restore_confirm_title"> Pemulihan penuh </string>
	<string name ="restore_enc_password_text"> Jika data pemulihan dienkripsi, masukkan sandi di bawah ini: </string>
	<string name ="toast_backup_ended"> Pencadangan selesai </string>
	<string name ="toast_backup_started"> Pencadangan dimulai ... </string>
	<string name ="toast_restore_ended"> Pemulihan berakhir </string>
	<string name ="toast_restore_started"> Pulihkan mulai ... </string>
	<string name ="toast_timeout"> Operasi habis waktu </string>
</resources >
